收到風有人用賓州救命

佢話星期一跌佢切

利伸 不是我

sorry 係 唔跌 佢先切